{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000168269&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "미구하라 울트라 화이트닝 퍼펙션 스킨 오리진 400ml"
    },
    "text": "スキンケアラインのトナー/ローション/オールインワン製品で、ミグハラブランドで販売しています。 製品は400ML容量で使用期限は製造日から30ヶ月で、開封後は12ヶ月です。 使用方法は適量をとり、肌にまんべんなく伸ばして塗ればいいです。 拭き土を使う時はコットンに濡らして肌のキメに沿って整え、鎮静/保湿パックを使う時はコットンに濡らして乾燥した部分に超簡単な保湿パックとして活用します。 1ステップ美白パックはドライシートに濡らしてさわやかで軽い美白パックで効果が得られ、エッセンスミストは空き瓶に取り、随時使用して明るくしっとりとした肌を保つことができます。 製品の構成成分には、精製水、グリセリン、プロパンダイオール、ナイアシンアミド、メチルプロパンダイオール、1、2-ヘキサンダイオールなどが含まれています。 その他にも様々なエキスが含まれており、各成分は肌に良い効果を与える役割を果たします。 最後に、香料にはリモネンが使用されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケアラインの容量は何MLですか？",
            "answer": "このスキンケアラインの容量は400MLです。"
        },
        {
            "question": "使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "使用期限は製造日から30ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "使用方法を教えてください。",
            "answer": "適量をとり、肌にまんべんなく伸ばして塗ればいいです。"
        },
        {
            "question": "拭き土を使う時の使用方法は？",
            "answer": "コットンに濡らして肌のキメに沿って整えます。"
        },
        {
            "question": "鎮静/保湿パックを使う時の使用方法は？",
            "answer": "コットンに濡らして乾燥した部分に超簡単な保湿パックとして活用します。"
        },
        {
            "question": "1ステップ美白パックの使用方法は？",
            "answer": "ドライシートに濡らしてさわやかで軽い美白パックとして使用します。"
        },
        {
            "question": "エッセンスミストの使用方法は？",
            "answer": "空き瓶に取り、随時使用して明るくしっとりとした肌を保つことができます。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分は何ですか？",
            "answer": "この製品には精製水、グリセリン、プロパンダイオール、ナイアシンアミド、メチルプロパンダイオール、1、2-ヘキサンダイオールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている香料は何ですか？",
            "answer": "この製品の香料にはリモネンが使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 340
    }
}